拎返勞工界果3票, 可能嘛?

大家都知勞工界的選舉採用全票制
一工會一票, 由於親建制既工會佔多數
咁多年來親中派基本上係冇對手之下贏晒呢三席
但其實 勞工界得642 個登記選民 (即係工會數目)
並非不可以同佢爭過

選舉委員會界別分組的登記指引話登記資格
(1)職工會是根據《職工會條例》（第 332 章）登記且其所有有表決權
的會員均屬僱員;
(2)的職工會須在緊接提出登記申請前的 12 個月內一直維持運作

而按勞工處既資料
7 名有表決權既成員就可以成立新既職工會

呢個要求唔難

最麻煩係要搵人頭出名, 出地址, 寫個會章同埋做帳目, 每年做帳目表的審計
有返一定成本, 同埋搞工會隨時得罪老闆,
我估因為係咁一直都冇咩人試過去爭取

但二百萬+1 香港人上街
好多公司腦細自己都支持埋一份
我相信而家係個好時機去呼籲大家去成立職工會
一來係立法會功能界別爭返3席
二來可以阻止親建制既工會代表打工仔
大家點睇?